[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (658)

西班牙唔係唔入啊？

差兩隻角

差一隻

=.=唔知你開左

西班牙4.5b

克羅地亞 害死人

去到1000再reply冇反應 以為食post就開左🤣

克羅地亞太錫身完全無用到自己速度快嘅優點連打快速反擊都懶

6.5b都開埋就由佢啦

冰島ng

反而想知Wales同塞仔邊個羊

有摩笛都無用 ...勁多誤會好多傳失

科索沃-土耳其 1：4

Wales win

意粉3：0

4:0

入多球就好，客12.5倍

意大利會唔會讓球和

塞亞快goal

而家先發力

冰島7.5B CASHED

冰島似0：0完

7.5b達陣

屌你意粉
-1

半場8c

Wales 入一球吧

8c 頭先有位ching goall

係，爽

角大cashed

俾克羅地亞迫害

半大死左 無討論空間

睇往績買博一博 不過8.5 9.5 我無買了 事前亦無買細 買細如果咁樣爆我會訓唔著

頭先都講左7/8c

冰島封角封入球了

意粉突然入多過西班牙

9c, 格仔差啲收皮

有神快拜

意假精神

冰島goal

買左意粉-4

Cashed

典賭牙😓

根本同世青杯一樣

賽前9.5細 會唔會半0全10爆

意粉4：0

兩星期前有一場又係半0....全10

抵死克羅地亞 打風流波

on9 90分鐘爆我no goal 屌你老母

岩岩睇冰島 10倍主勝⋯

冰島we trust

克羅

食撚屎啦屌

點解有摩迪同文仔都會豬😓

係咪有巴打買左西人NG

賭球 睇陣容都無用

9c ft 1:0

冰島主場真係唔係同你講笑

意5:0

成隊根本無鬥心

和波咪算囉屌你

我愛義大利

笑錯意大利
原來要笑西班牙

又有得睇冰島式慶祝

唉 又輸返琴晚贏果D

不過最好笑都係我自己

意粉3個後備入3波

意大利好波
屌左成晚到無氣
終於可以安心訓

根本無心踢

意狗上半又係45 下半又係45 上半場比多粒都唔得

至憎呢D仆街波

sleep 冇美職潛一日先

主要係換走左恩莫比利條垃圾
至少哂左半打機會

Wales癲架咩，又開客和 咩隊黎

屌意粉果d同我出黎道歉

開唔到半大

半場咁既賽果都係抵屌

買咗5.5球大，照屌得唔得

買注美國訓醒收錢

慢慢 sleep

西班牙正一冚家產

塞爾維亞去死la
斷哂我啲串子

5.5大都開唔到 正仆街

一開波比球證黑走左球
無越位吹越位
唔係半大左好耐

休息一日啦 欣B

意大利

已經揀啲覺得好穩既串
飛走佢都有4.5倍

真係好穩 不過衰係第一隊入球呢下真係..

死係塞爾維亞度

格仔細都1.59 咁抵玩 全場得3球射中龍..

法林明高都入到波

美國個場有冇心水

高士路2.5細

墨應該贏1粒

角大? 你有冇事前水

帕拉果場點睇？

鳩買

鳩買都500幾？

me

9買左埃及

我入撚咗4000

埃及

以色列

500>80

墜機

山度士整多粒

on9仔貼真飛

記得尋晚66666買5x1尾關西班牙-2

比人炒

美國會否super🤔

墨西哥讓和 角大

愛記
塞爾
炒哂

無人賭球了

大蛇谷最後召集
pm me
tg aliaime

操你塞爾維亞

我

有，不過對左

直接美國w定盤好

盤 如果買美國

goal

美1:0

America goal

墨西

反cup 得2.17

美國佬頂住

Me

買左+1
讓一球咁好突然

美帝入多2球

角大

俾多5角

14.5b有可能嗎

下盤gel得

1-1

1:1

果然唔買半大買盤就會領先再被秒追和

墨西哥要2:1呀

當我無講過

支持你gel 2 1都係走盤

美國仔加油！

岩呀 gel輸左都可以下場贏番

1:2

過關
6X1
入球單雙
讓球主客和
讓球主客和
主客和
第一隊入球
入球大細
星期日 16 塞爾維亞 (主) 對 威爾斯 (客)
單 @ 1.90
星期日 20 科索沃 (主) 對 土耳其 (客)
客 [-1] @ 1.54
星期日 18 以色列 (主) 對 阿爾巴尼亞 (客)
客 [+1] @ 1.90
星期日 22 哥連泰斯 (主) 對 聖保羅 (客)
主 @ 1.85
星期日 24 維多利亞 (主) 對 明尼路 (客)
主 @ 1.99
星期日 17 馬其頓 (主) 對 西班牙 (客)
細 [3.5 球] @ 1.90

想JUMP

做乜柒呀你

我買左super有無機

琴晚8.5角

9c cashed

你話我？

8.5易撚到

斷頭關

9.5 gel定先

9.5b 半場收錢plz

支持我墨

買個墨ng

而家入得？

不了好嗎

想入谷

鬥斬角球

9.5b cashed

Easy

pm me

gel頭事後po

17.5b

支持

入左16.5b

買左咩 乜青巴

半10

角大福音

角大又贏

希望半場繼續大大大

墨西哥加油

半10全20開比手足

Pm左！

好

想買墨 等高水d先

留意到手足有d料

好彩入左先

半10全11

no la..

依家即場可以點買

豬爺

頭先16.5角細 有2.02

停哂角

走個盤啦，好嗎

刷角唔該！

12C

13c

13

努力刷啊屌

屠柒巴

派me

佢未派我 我點派你

下半場波都冇射過

無入球

唔通要super?

墨ng

不了

same

又停

角又玩野

15.5s all in already

西哥入未

中角

-2角呀

墨狗冷靜小小
唔好攻住

召喚角球雨

仲唔攻 冇咩時間

有d想買美ng

屌 尋日訓左無買冰島

有冇人有睇live有心水

尋晚又豬

14c diu

14/17

無時間了 出絕招啦

3/3.5細

14 角達陣

14c 唔好比佢停

再刷角死全家

買咩姐你

飛機

-3c

連c

邊隊刷角邊隊死全家 自己諗

收皮

冰封角😨😨

雪炫 正想搵你

比多3角

14.5b 都求下

做咩

邊隊刷角邊隊死全家
墨狗刷以後無毒品吸
美狗刷以後比jumpjump打撚死

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

SUPER

2 more c

早

墨仔開大絕啦

畀多2c

-2

連c雅

有咩買 以色列中伏

熊仔

91分鐘啦 仲唔吹雞?

小狗入波未

快撚D完場啦

到底補幾多?

3分鐘

93'啦屌

16C

吹雞啦屌

94分鐘刷角 好波

半2全2

仆街16c

原來得2腳中龍

最後一個進攻向後傳

胖二全二好波

屌你半2全2,協議和波,下半場兩隊都沒乜進攻意欲

訓醒輸錢again

夢黎啫，再瞓

球證即場叫人買撚左15.5b?
94分鐘都唔吹雞 但補時3分鐘
我屌你老母咩

今晚得三場慢慢黎
不過以色列真係唔太強
我都skip了

補到爆 又係一角

買唔到唔中gooooooal

角球狂刷日

雪炫

500>0 墜機 爆炸

爆你

熊仔尋晚執幾多

我真係笑撚左
補時3分鐘 玩撚到94分鐘開完角即吹雞.
做乜撚野

狗會又幫我地戒

要死全家了

收左錢lor

琴晚冰島半0全9定全10
有巴打由半場4.5b買到7.5b 發到仆街

爆左15。5細角

咁晚兩場-1 盤

今

半大過關死係意粉度
巴甲半細死係2場半大
係冰島執番幾十蚊

a米繼承人

明明話左訓醒美國收錢,屌奶星早左半個鐘起身買左16.5b 同補主ng

貪心買左17.5b 輸返

你都羊好多啦 得你買到88’球冰島FG

主ng

btw, 你個名

尋晚克羅地亞我都係一角

松本山雅❌
町田✅
山口雷法❌
英格蘭U20✅
保地花高❌
烏克蘭✅
愛爾蘭❌
克羅地亞❌
塞爾維亞❌
美國✅

正🤘跟我又死 唔跟又死
想我益你？ 依加難了😎
快D跟我輸錢啦😛

書包好搶口

上左樓啦佢

賤種墨鳩輸能死人

今晚同反杯子一齊上樓
同埋下星期美職已經度好了

度乜 全主

o甘快手??

不

想跟

下半場變左樣,睇得出唔想贏,
半大開到,輸全大

好難玩 個墨ng連我最後80都要呃

正氣伊朗

預選賽唔係無路捉
係球證買左角大姐 抵輸
今晚再黎

今晚休息 食住自助餐 睇你贏

我都估佢2:1走盤,個全大,
16.5角大又差一隻

今晚得3場

今晚點買好

Elong

休息下 無野好賭

伊朗個盤同墨西哥一模一樣

盤？？烏豬輸嗰3場都係輸一球

不買住 讓深左

唔使咁心急啦

-1邊有咁易開

經常性半場買角比佢爆一角 呢次又係補到爆一角

補3分鐘唔吹雞
94' 爆角即吹

希望甘美奧生性,想allin

法林明高點解可以場場和

除左補飛一蚊不買角細

近排世青/世杯都成日下盤,老實説想買上盤不如半場買主客和好過

對面紅左 入多粒都唔肯

你個名

場場半和 0:0

追佢FG
就開0-0 一係輸波先

我個巴甲2.5b 4x5

馬會真係可以岩岩好 忍唔到手唔買角阿阿阿阿阿阿

依D波半場個全主就會升到高過盤

中國

不如休息一兩日啦，輸到個人顛顛地

今日戒賭

伊朗主場咁勁 初盤有半一你買

輸到仆街

我都係

500>0

一齊

比塞軍迫害

呢幾日d垃圾外圍賽唔玩

戒到今晚12點

真 自問無本事玩 睇其他手足贏 替下佢地高興仲好

俾以色列伏到

萬歲!

Ali

ali

各位手足
九巴會為你地服務到最後

希望博到，博到派100

九巴打手

淺水困初瓏
派了 贏多d

希望多d機會派

Lm

雖然難但都lm

幾時派我

LM

中

Ali channel

要中了 lm 支持

200推上3k之時

9買系列

中2關抽1個100
中晒抽多3個100

一齊推
成日自私推
尋日500->15

有講買乜嫁日日都 同路咪一齊
尋日墜機 500>0

勁呀！支持

會中

lm

收工好悶 冇錢又想賭波

馬會係咪掛8號嗰刻先close？

有冇人知狗會投注站幾點收
想入錢

我都想知 推

落雨好收衫啦，仲賭

Yes

伊朗-1點睇

頭2場讓和點睇

狗會8號即收了

中曬抽一個派曬全部

好多盲人

心諗係咪都lm先

變左lm po

諗住lm左先冇死

[乞丐撚綜合留名區] 職乞不睇波 乞來幹什麼?

留

6月30號前要交成皮野

開唔到掛

l m

雪炫今晚有咩心水？

安道爾vs匈牙利

.

覺得新西蘭有機

今晚白俄出本土陣輕鬆踢

輕鬆贏定輕鬆輸？

中左先出了

新西蘭由4.25落到3.85
係咪即係有買趁手

大田市民

30蚊支持？

買左50落三串一

友誼賽閪波堅決唔賭
伊朗波強1:0有冇得諗？

八號風馬會開唔開
得返20蚊

轉8號即時落閘封鋪了

20返身

有熊仔依句 我決定買

海底撈月巴 請tg我 想請教你少少野

咁我買對面+1試下

大家同我燈力對衝啦

修仔

熊仔又出手

伊朗出硬線今場賽果輸贏都無所謂 而烏茲別克同南韓需要爭次名，所以呢場會小注博烏小勝

烏g係100%的波

大角 少不了

烏g 角細 100%

伊朗同烏茲別克同聲同氣放水比烏次名都唔奇，因為伊朗唔係第一次比高水下盤贏

pk 買左9.5角

無話輸硬既

大定細好

中國個場點睇

仆街信左伊朗佬

china鬥心好強

伊朗2.5s?

好難唔強 聊天室鬥心仲強

鬥心幾時弱過 但同能力係2回事

買得過

但係冇肉食，陣間一個唔覺意就.....

有走地睇情況再補飛

烏g d波太閪,都係要伊朗算

伊朗2.5s
烏茲別克+1

伊朗主場惡過狗

伊朗其實係咪夠分

睇新聞話伊朗贏埋今場提早出線
同第2名南韓差4分

馬會開埋西乙?

咁少波
第1場都沒即場

第一場買邊邊好

升級附加唔賭好迥賭啦

最多咪輸 買左-1

伊朗成日贏一粒就收皮

普羅米收屍 買咩？

個幾百蚊當跌左

狗會撈埋西乙

要同熊仔巴對賭 挑戰燈力既極限

新西蘭船 烏茲別克船準備開出

盤路係開紐西蘭, 所以我決定買白俄主勝

贏左咪穩奪出線權囉..而家有17分
烏雞第三先得12分..大家都仲有三場踢
泡得13分

我覺得烏開super
伊朗主場好難會輸比你
但又想比分對手 一人一分
就好似今朝墨西哥同美國
一人一分幾好

烏茲都要認真攞分的

新手一問 打風咁d波係咪照踢 定delay?

香港打風同人地踢有咩關係
你估大球場踢咩

直必

乜原來咁架

球員球證收雙工照踢,馬會會抽多一倍水出糧

正常呀打風踢波危險架ma

有無咁多人買新西蘭

有無出希比

Hebe???she果個？

屌。笑撚左😂

sh，唔要e

打風入唔切錢冇得玩

新西蘭+1
烏茲下盤

打風踢波好危險架

白俄

鳩買 頭場
入球雙
半場波蛋
1:0
0:1

伊朗場波有冇live

友誼波半場01 50蚊算了

伊朗仔回大飛

入唔切錢
10蚊伊朗
10蚊波強1:0

2:0 la

賽前落大飛通常都

買0045好了

走盤
等即場買主w好過

轉半一

咁睇好伊朗

新西
烏茲

半和啪啪啪

老實講呢場e朗就羊硬，係睇幾多球
咁ge盤一定引鳩人買下盤

半和X半和X半主

轉半一買上下盤即刻唔同哂

買左老麥撐新西蘭

到底佢地踢緊咩

1c

伊朗1C

轉左盤？

衛生波

又轉返1球

波蘭咁樣

2c

伊朗開左波咩

馬會驚死，半格都唔輸俾你，又轉番一球

比人買到咁姐..馬會岩先咪轉左

All in 讓球和啦仲諗

想買曬下盤

得2.95,好似開硬咁

有冇新西+1持有者

問太多都不會講
束縛不如新西蘭

角大主盤

邊間教會

賭波唔訓教

不賭系列：
伊朗讓和 甘美奧盤

0.5/1 b

兩隊踢433未必開大角

撈月巴 TG我

包爺出上盤
我想買烏茲都唔撚諗咁多
即刻買撚左上盤

伊朗456啦

支持1:1完場

新西蘭守到
但係d組織仲垃圾過港隊

包蛇好旺

唔係拎左首名啦咩

唔好諗咁多
新西蘭+1
烏茲轉伊朗跟包爺
新西蘭撐多陣

事前買了角細

買咩雪炫

咁快就送角

Ching留意到你好旺

人旺就要跟
黑就要認!
生完日第一注就炒撚左
補時爆角細,包爺買角大2.8倍 秒速起機
就知道要跟了

講多d

雪炫巴同你一樣出0.5/1b

冇錢賭係要鳩up mon post做職乞

我唔係出嫁 分享咋

英雄所見略同

生日都輸

下盤

生完日

咁樣玩一輸左會比平時低落幾倍,
所以跟心水真係同路先會跟,
至少會覺得死都死係自己手上

烏茲別克 2分鐘傷出換人

真係....真係開角細既...我諗 半場睇下有冇彎轉

跑跑下抬走左

一回覆=一角

tg左,咩事

3角了

3c

重注左紐西蘭win
佢好似比白俄屌打

搵位入返角細

咁快3角...

12.5b

11.5S

友誼波不宜重注

入波未

11.5b 入？

11.5 S 個1.83水位買唔到 無2倍唔買

g chi

4C

4c

留意左你一兩日 自己諗下先啦 盲跟遲早死

刷角入波

1.5B 屌你

9.5c代表10個先有$收？

睇你買大定細

但唔入住 因為低水

9.5b定9.5s呀你

全場都未必開到

以為你半大

9.5b就係 冇9.5c

請你一定要入一球

9.5d

9527成日狙擊我

36D

瞓啦 出嚟搞事

我買半和 SRY 我估1.5B都係下半場先有貨

大

0.5/1b
烏茲 新西

入未

兩隊都唔算踢得積極

等11，5s

半大已死

岩岩先醒算唔算避過一劫

白俄入左？

屌 新西..

白俄goal

買個11.5s練練心先

要賭了

一齊練

屌你個新西蘭一出黎比人入

GUN

81777778 lm

11.5b 1.5b

手持12.5S 11.5S 事前個注當豬左

on鳩新西
你老母咁撚樣比人入

仆街。。重注了新西蘭贏。。。。。

伊朗1:0!

Keep到完場thx

1.5b

伊朗

入波

EASY 單刀

個龍門想點,出D又唔出D

差一粒呀

Goal雪炫

半大

iran第二球

新西追唔追到

新西蘭垃圾波
好彩淨係買左半場

傻撚新西蘭 洗唔洗一出黎比人入呀
伊朗

大老 2X分鐘 無入球 3.75

on099

白俄伊朗ho ball

no goal 3.55

似 1 0 到尾

白俄垃圾隊收皮啦
比人追和再比人cup

白俄羅斯 我屌你老母
2次買對家+1 都開唔到

早講出黎買你對家

白俄本土陣=新西蘭強陣

goal 普b
不過兩場下盤出事

伊朗幾時9.5c呀呀

照劇本?

1：0 仲有機會既

買左白俄先主後客
下半場先入。。
重點係！紐西蘭cup

now

想知普羅係咪比人走數

齊心主

烏豬單刀推比keeper

60分鐘. 射得一腳唔中龍.
除左俾3球12M佢 我都唔知點CUP了

1:1 半大未

2:0唔得架咩

其實唔係完全屌打
係新西蘭射唔到波 (長傳落邊)
踢落仲有form過白俄

而家買d咩可以練心臟

因為我半和

好難買😂1.5b都驚

近10分鐘差唔多沒攻過

客勝

伊朗入多粒啦

撈月巴 8.5補個大? 琴晚半0全9

5CWWWW

5c

角細黨黨友慘遭清算

唔屌角細啦

只要有信心

伊朗場場一球收檔 買無入球啦

利申伊朗球迷

冰封角50分鐘

半場比多球我好嗎

或者會補,等下半場睇下攻唔攻先

新西蘭真係好撚西

難...真係估唔到烏茲別克可以咁廢無速度無技術無身位

有個西字一定係西波格

0.5/1b 俾個全格我

U20新西蘭都跣到人仆街

烏豬真係好廢

全格之力

入左9.5b

Me too

想問下角球初盤係咩位？

半5仲開+4.5馬會派錢

9.5

似半五全五

全7

9.5細洗唔洗易能到咁😂

只要聽日敍利亞贏唔到強國
伊朗就成為全世界第二隊踢外圍賽出線世界盃ge球隊 （第一隊係巴西）
1:0到尾啦

想等8.5入角大

下半場打陣邊爐先 53分鐘到 入個8.5B

烏豬連香港都打唔贏

入9.5B,唔係驚冇機會

8號風上ifc會係咩感覺

新西蘭 追和啦 好嗎

我都準備

唔知賽制 唔係隊隊都要踢世盃外入世界盃架咩

等佢第2腳射門等到訓著左

呢隊西波無再失已經超額完成

當我求你啦
新西蘭你入波啦
無買讓和呀屌你老母

host

估計伊朗3:0

應該1跳就到日本

唔通真係讓和3x4

我都係啊
屠巴 我地一齊叫

斷估無痛苦

俄羅斯主辦咪唔洗

笑左出聲

樂觀d諗
可能白俄自爆
入波一腳就搞掂

又話跟實書包唔自己亂買

伊朗之前七場外圍賽0失球
唔洗旨意烏豬啦

哦 明啦

我估唔到呢場友誼賽咁on9

9.5持續跌水

9.5b 1.85 開賽之前幾倍

2.0

2

back

踢到咁 得2個射門無中過龍 入到係奇蹟

我梗係唔係買廢豬喇

你都無買

伊朗夠膽就入多球爆我下盤
已入下一隊伊朗入球

對燈成功

想買9.5b

新閪蘭83分鐘終於搵到個龍門響邊
射中龍

係

Why not 8.5

等8.5再買

0.5/1b cashed

睇下伊朗有冇NG

等8.5先都係 閪波

友誼賽拎黎熱身都賭 不如叫馬會開埋馬仔試閘黎賭

8.5起碼等10分鐘先有足水

SAME

前幾日個蘇格蘭對英格蘭半9c全11c 玩尻死人

希望得2比0我都收貨

烏茲禁渣搵定後路先

大家識買

2：0夠啦

熊仔巴

星期一 2
伊朗(主) 對 烏茲別克(客)
下一隊入球(第2球)
客@4.40

$ 50,000.00

等下 有既

請你一定要派我

補埋伊朗NG同6倍和了

搞笑姐..平時玩開50

跟你個曬冷,再大你50萬

如果1:0到尾呢

想要巴希亞

食得屎

白俄+5min

玩完啦紐西蘭

9.5B 買算了

比多5個c我

走盤

12M

12m 主

12m

好似12M? 伊朗

伊12m

買唔切

角球變12M

12m 伊

我想等2倍先入 衰貪心

第二球要cash 了

不要入

失了

Gg 新西蘭

MISS

我買緊1.94

diu 飛機

炒

miss
我屌

仲唔係協議
射得HEA到不得了

雪炫 佢射失咗😞

射左去邊

月球

依家入唔入好

hea撚到

射之前個隊友比水佢飲又拍對面個龍

有劇本feel

shit molamolamola

屌做乜柒會miss

睇下先 唔急

果然係一球嘅劇本

紐閪蘭全場波得一腳中龍

9.5B 11.5S

近幾日最HEA既12M

白俄 cashed

NG 2倍啦

唔緊要
伊朗玩野唔入波最多走盤

4射 1中龍 西撚到

6C

伊朗ng仲得唔得

準備8.5
等回1.9再去

但你個ng呢

屌

依場應該見唔到8.5

7左

好彩入到8.5

要多4個

雪炫巴心情應該好撚矛盾；

屌你咩 射鳩我3k走1.5b

我屌你老母

新西食撚屎

仲有既

新西蘭真係吹大左
4倍落飛落到3倍 友誼賽...
信白俄仲好
信撚左新西真係仆街

仲有30min

我下盤大注d 走盤攞反本都ok

可能過關補飛啫

60' 買伊朗ng先

9.5b la屌，唔開個8.5黎見我

買左1:1
估唔到烏知咁柒廢

1.5/2足水入

等8.5再入

等咗巧耐😔

同路

叫緊糊WO 雖然難D

新西蘭留返第日狗會䦒rugby先買

唔撚開呀 嬲呀

烏雞球球都底線傳底唔撞人

60 分鐘射得一球

C呢

唉屌佢老母新西

入左咩中位數

要多4c呀

掂下都碌地

9.5b

下半場一開波個龍已經想拖時間

長開9.5 想點

伊朗下半場無射過

引人入局

射過12M,射左個全疊打出黎

上左月球啦

等買8.5s, 伊朗好似無落得咁深去斬

有呀射 上射左上太空

比多4C

咪係

似半5全7

烏雞個龍好鬼
自己人未企位就快開

即場有咩好買

手足d中文

係啦 ＳＳＳ

伊朗 next goal

唔買角了，買1：0膽

2隊好似鬥假咁,睇到笑

情感朗ng 理性無入球

帶帶下自己訓低

8.5都埋來了

都唔攻門

假到

高水入8.5s ,一陣入7.5b

甘美奧開到客和派100

伊朗救角

咁都冇C

依家幾分鐘

64分鐘8.5 個盤咁撚樣

我睇就65

好似係生波黎,狗會有排數

救左角都封

又食多隻C

挪威567

界外球黎

連食C雅

封咗c?

7c

依加幾多c?

直頭無出界

入唔到了

終於收工

屌又封撚到7C先開番

7c?

長毛 好雨喎

LMLM

7了

8C

界外球當C
鏡頭影唔到

8c

行路返歸
各位羊多啲

8.5b 封撚到8c
狗會真係叻

cut左角

想入8.5個時就封 唉

7c炸？

365 8C

封盤

應該係7,球探有1c 係fake

有排封,第7隻C都唔知係咪FAKE

狗會

呢場角又要數幾個鐘

NG去到2.54

到85分鐘嗱？ 屌

365 8c應該岩掛？

中左應該都要等一日先有錢

66

真係8c呀
唔撚洗問點解封盤啦
答案係狗會on9呀

幫埋角
大家今晚可以早啲訓

8C係岩

快撚啲刷角啦

封

依家係咪無得買角啦

72分8C

屌 突登起身得個吉

訓 買小場算

7 定 8c?

8

thanks

365 -左隻

7cccccccccc

但365 變返7

365變7

365變左7C?

屌，1.62 fing 到完場啦

好亂...

燈力測試：似1：0完

計返界外波了

DIU 比多3隻

第7隻係鏡頭外,唔知界外球定C

仆街咁場角有排先派實買唔到甘美奧

屌 依場big都係凍過水 jump了

即係馬會又有排數

起碼半日

希望7點先有

變返7狗會就拿拿林開返比我補b 啦

鎖撚左角點補飛呀

1001

逼你練心買No Goal

365 都封緊

唔開既友誼波果然係大

差3c牙

封左

求報時

最後都係小小地買左100伊朗ng

365 開返啦...
但馬會

多謝馬會封左冇入8.5

79'

75

79min

伊朗入多粒未

又話訓買少場

半5全7

3倍幾

挪威u21，3射3中3入球

未開波

烏兹多返d控球